根本係陰謀嚟，可能蘋果係有能力做到一部用到一個星期嘅iphone，只係蘋果唔肯做

啲app越嚟越大食，個系統越嚟越大食，科技點進步都假，根本就係唔想部iphone咁耐用，iphone11運行ios7我就唔信唔可以用到一星期，唔畀人降級根本係陰招嚟，等你到時到候就要換機

an機都得，iphone只要變成咁一定得

遲d會出舊電池餅比你用佢舊磁吸住差電

可以降
要洗曬啲資料姐